美國巴打LOL-TFT直播 [鑽2 - 努力衝大師]

有無同我一樣去左美國/外國既巴打 夜晚想打下機又無咩人陪
開左個台玩TFT同大家吹下水, 大多數係美國西岸時間晚上開台
依加鑽2 努力升大師